點解時下年青人咁撚On9

信撚埋呢D垃圾IG抽獎
推廣生意競賽牌照又無
明知搵笨都仲中個頭埋去
完全反映呢代(甚至香港人)貪小便宜 想不勞而獲嘅心態
香港年青人就係成撚日FF, 又唔腳踏實地, 反省下自己點解咁On9啦

利申: 00後

留個言又無壞既 至在同班friend high下姐我諗